<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
- espace = &lt;br&gt; 
- < = &lt;
- > = &gt;
- & =  &#38;
- ' = &#39;
- " = &#34;
-->
<languages>
    <French>
        <string name = "SpawnMove">Bienvenue à bord ! &lt;br&gt;Je serais votre&lt;b&gt;&lt;Tutorial_Bot&gt;&lt;/b&gt;, votre robot de formation. &lt;br&gt;Tout d'abord, déplacez-vous avec &lt;b&gt;ZQSD&lt;/b&gt; vers la table.&lt;br&gt;(NDTR: pensez à les définir dans le menu option)</string>
        <string name = "Id">Attention : sans la &lt;b&gt;carte d&#39;identification (ID)&lt;/b&gt; vous ne pourrez pas ouvrir de porte. Prenez &lt;b&gt;toujours&lt;/b&gt; votre ID avec vous !</string>
        <string name = "Equip">Équipez les vêtements sur la table en les obtenant avec &lt;b&gt;clic gauche&lt;/b&gt;, &lt;br&gt; et en l'équipant avec &lt;b&gt;E&lt;/b&gt; ou dans le l'emplacement adapté (cintre)</string>
        <string name = "PdaInId">Pour prendre moins de place dans votre inventaire, vous pouvez insérer votre votre carte d'identité dans votre PDA, en sélectionnant &lt;b&gt;the latter&lt;/b&gt; and clicking on &lt;b&gt;the former&lt;/b&gt; ! &lt;br&gt;Vous pouvez également changer de main avec la touche &lt;b&gt;X&lt;/b&gt; ou middleclic.</string>
        <string name = "Light">C'est si sombre ! Je pourrais te perdre de vue, mais on ne peut pas toujours interagir et surtout  &lt;b&gt;me tirer en faisant un clic droit sur moi&lt;/b&gt; et choisir votre action. (ou Ctrl clic) &lt;br&gt;Vous pouvez également basculer la lumière intégrée sur votre PDA, comme un phare dans un monde d'obscurité, mais uniquement sur 2m ... &lt;br&gt;No? &lt;br&gt;Moi, je n'en ai pas besoin, je suis un robot après tout...</string>
        <string name = "Mask">Mon capteur détecte une quantité irrégulière de CO2 toxique dans la pièce voisine à l'ouest. &lt;b&gt;Equipez le masque et l'oxygène&lt;/b&gt; stockées dans le sac, et n'oubliez pas de &lt;b&gt;allumez votre oxygène !&lt;/b&gt;(en bas a droite dans l'interface) Vous pouvez garder le sac à dos</string>
        <string name = "NoAir">Attention, il y a un trou dans le sol dans la pièce suivante. Vous devez être prêt : &lt;b&gt;équiper la combinaison spatiale&lt;/b&gt; pour vous protéger de l'environnement difficile, je crois que vous autre, organique n’appréciez pas être exposé au vide de l'espace. &lt;br&gt; &lt;b&gt;Objectif&lt;/b&gt; :utiliser les objets dans cette pièce pour réparer le trou en &lt;b&gt;utiliser la tige sur l'espace vide&lt;/b&gt;, puis &lt;b&gt;utiliser le carrelage sur l'échafaudage&lt;/b&gt; pour construire une tuile de base et enfin &lt;b&gt;utiliser le dernier&lt;/b&gt; pour finir le carrelage du sol !</string>
        <string name = "Food">Félicitations pour l'accomplissement de votre première mission ! &lt;br&gt; vous avez mérité une récompense:  vous pouvez ici vous reposer, manger et boire ici, il suffit de cliquer sur les machines et voir ce qu'elles vous donnent ! &lt;br&gt;Vous pouvez, même jeter boissons et emballages au sol, ne vous inquiétez pas, je nettoierais après votre départ."&lt;br&gt;"a partir de maintenant, vous pouvez soit vous dirigez vers le sud pour quitter la station, en vous souhaitant bonne chance pour votre prochaine affectaction, soit decouvrir le reste de la station. si vous avez un doute sur ce que vous voyez, vous pouvez faire un clic droit (examiner) ou un Shift clic."</string>
        <string name = "FireArm">C'est le terrain d'entraînement aux armes à feu, vous pouvez vous entraîner à viser et à manier les armes ici.&lt;br&gt;RN'oubliez pas de ne pas gaspiller vos munitions en situation réelle !"</string>
        <string name = "Heal">Ceci est un medbay, où vous pouvez soigner vos blessures ici. &lt;br&gt;Il devrait y avoir des soins médicaux à l'intérieur du kit !"</string>
        <string name = "Farm">Regarde cette pièce ! Ici tu peux cultiver des aliments, qui sont essentiels à la survie ! pour vous autre qui devez manger.&lt;br&gt;Prenez un sac de graine du &lt;b&gt;Mega Seed Servitor&lt;/b&gt;, le planter dans le &lt;b&gt;Hydroponics Tray&lt;/b&gt; et attendez qu'il pousse ! &lt;br&gt;Vous pouvez ajouter de l'eau &lt;b&gt;bucket&lt;/b&gt; pour ajouter ou retirer de l'eau, le &lt;b&gt;Spade&lt;/b&gt; pour creuser et déplacer la terre, et le &lt;b&gt;Cultivator&lt;/b&gt; pour enlever les mauvaises herbes.&lt;br&gt;Lorsque la plante a poussé, vous pouvez les prendre et non seulement les manger, mais vous pouvez aussi en mettre une dans le... &lt;b&gt;Seed Extractor&lt;/b&gt; pour extraire des informations de la graine !</string>
        <string name = "Evac">Il semble que tu puisses quitter cet endroit ici.&lt;br&gt;&lt;b&gt;Merci d'être venu, et bonne chance pour tes futures missions, Moi je retourne dans mon placard. Aurevoir !"</string>
    </French>
</languages>